
dialogs = [
    {
        'question': ' Как думаешь, на сколько ежегодно увеличивается площадь мусорных полигонов ? Для справки площадь Москвы — 2561 км².',
        'type': 'num',
        'answer': 'Площадь полигонов увеличивается на 5000 км². Вы ответили лучше, чем {}% пользователей! 1 Монеточка падает в вашу копилочку! Можно сказать, что раз в год на необъятных просторах России образуются еще две столицы, полностью состоящие из мусора. Узнать больше можно в https://journal.tinkoff.ru/garbage-second-life/',
    },
    {
        'question': 'Как вы думаете, шубы кисок использовались в Средневековье для накопления денег?',
        'type': 'bin',
        'answer': {
            'yes': 'Да! Интересный факт, копилки шились в форме поясов, а в качестве материала использовали кошачьи шкурки. У Олега тоже есть своя копилка, которая ещё и приумножает ваши накопления. https://www.tinkoff.ru/invest/moneybox/',
            'no': 'Вы не угадали. Интересный факт, копилки шились в форме поясов, а в качестве материала использовали кошачьи шкурки. У Олега тоже есть своя копилка, которая ещё и приумножает ваши накопления. https://www.tinkoff.ru/invest/moneybox/'
        }
    },
    {
        'question': ' Можно ли заработать на квартиру в пределах Мкада, имея зарплату 100—200 тысяч рублей?',
        'type': 'bin',
        'answer': {
            'yes': 'Это было неочевидно, но вы не угадали. Можно пройти уроки в Тинькофф учебник. https://apps.apple.com/ru/app/учебник-как-инвестировать/id1518001692',
            'no': 'Правильно, никак! 1 Монеточка падает в вашу копилочку, теперь можно пройти уроки в Тинькофф учебник. https://apps.apple.com/ru/app/учебник-как-инвестировать/id1518001692',
        },

        {
            'question': 'Сколько стоил самый дешёвый билет, который был куплен через Tinkoff travel?',
            'type': 'num',
            'answer': 'Вы Ответили лучше чем {}% пользователей, 465₽: Олег помог приобрести билет в Саратов за 465 руб. Кэшбэк 7% через при покупке . https://www.tinkoff.ru/travel/flights/ , 1 Монеточка в вашу копилочку!'
    },
    {
        'question': 'Как думаешь, можно ли в твоей квартире зарегистрировать ООО? ',
        'type': 'bin',
        'answer': {
            'yes': 'Ооо, можно! Вы угадали, 1 Монеточка в вашу копилочку! https://journal.tinkoff.ru/short/kupil-kvartiru/',
            'no': 'Это было неочевидно, но этот раунд без Монеточки. https://journal.tinkoff.ru/short/kupil-kvartiru/'
        }
    },
    {
        'question': 'На сколько процентов упали акции за последний месяц Tesla?',
        'type': 'num',
        'answer': '13.3 % : Ответ 13.3% , Вы Ответили лучше чем {}% пользователей, 1 Монеточка в вашу копилочку!'

    },
    {
        'question': 'Сколько рублей ты тратишь в месяц на транспорт?',
        'type': 'num',
        'answer': 'Нет, мои волосы бы поседели от такой цифры. Можно оформить дебетовую карту Яндекс.Такси с Кэшбэком до 7% за главные траты: на АЗС, автоуслуги {}',
    },
    {
        'question': ' Сколько стоит открыть кофейню  в Москве ?',
        'type': 'num',
        'answer': 'Ответ 2 700 000. Вы Ответили лучше чем {}% пользователей ,1 Монеточка в вашу копилочку!'

    },
    {
        'question': ' А ты знал, что можно получить  кэшбек путешествуя по России?',
        'type': 'bin',
        'answer': {
            'yes': 'Попробуй сёрфинг на Аляске или беляши в Саратове. 1 Монеточка падает в вашу копилочку https://journal.tinkoff.ru/news/give-me-my-money/?utm_source=travel_tj',
            'no': 'Это же РОССИЯ! 1 Монеточка не падает в вашу копилочку, теперь можно пойти узнать https://journal.tinkoff.ru/news/give-me-my-money/?utm_source=travel_tj',
        },
    },
    {
        'question': 'Сколько ты зарабатываешь?',
        'type': 'num',
        'answer': 'Ты зарабатываешь меньше, чем {}% пользователей, мне грустно это слышать. 1 бонусная  Монеточка в вашу копилочку!'
    }
]